# practise-kotlin

Дан текстовый файл.Написать программу,форматирующую строки этого файла, выравнивая
содержащийчя в них текст по ширине N-символов.Т.е: 1) строки обработанного подпрограммой
файла должны содержать ровно N символов 2) слова,которые не вмещаются в текущую строчку,
должны быть перенесены на следующую, а текущая строка равеномерно( между разными словами)
дополнена пробелами; 3)слова, длина которых превышает размер строки (N) должны быть разделены знаком переноса
(только после гласных букв). Должна быть предусмотрена поддержка русских и английских текстов.